其實已看到香港將被暫停獨立關稅區地位

中共向緊攬炒行緊，大力打壓立法會反對派同示威者，加上武漢肺炎令中國同國際關係緊張﹐幾乎肯定美國一定出招打擊中共，香港牌係一張好牌，香港將被暫停獨立關稅區地位已迫近眉睫，大家準備保住生命同財產。